大帥哥算唔算爛尾？

如果馬炭死嗰度就完=神劇

而家爛尾 達子最尾5分鐘獨白搞衰晒成套劇